# translation of online-update.po to Chinese Traditional
# translation of online-update.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008, 2009.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2010, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: online-update\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-30 18:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-13 11:19+0000\n"
"Last-Translator: SLE Merge Robot <weblate-admin@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"online-update/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. nothing to do
#: src/clients/inst_you.rb:80
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在啟始化..."

#. popup heading, with rich text widget and Yes/No buttons
#: src/clients/inst_you.rb:264
msgid "Do you accept this license agreement?"
msgstr "是否接受此授權合約？"

#. message popup
#: src/clients/inst_you.rb:298
msgid ""
"Some application requiring restart has been updated. The system will\n"
"reboot now then continue the installation.\n"
msgstr ""
"某些需要重開機的應用程式已經更新。系統現在會\n"
"重新開機，然後繼續進行安裝。\n"

#. command line help text
#: src/clients/online_update.rb:55
msgid "Online Update module"
msgstr "線上更新模組"

#. command line help text for cd_update action
#: src/clients/online_update.rb:61
msgid "Start Patch CD Update"
msgstr "啟動修補程式 CD 更新"

#. command line help text for simple_mode action
#: src/clients/online_update.rb:68
msgid "Use simple package selector"
msgstr "使用簡易套件選擇器"

#. command line help text for cd_url option
#: src/clients/online_update.rb:77
msgid "URL for Patch CD (default value is '%1')"
msgstr "修補程式 CD 的 URL (預設值為 %1)"

#. command line help text for cd_directory option
#: src/clients/online_update.rb:85
msgid "Directory for patch data on Patch CD (default value is '%1')"
msgstr "修補程式 CD 中修補程式資料的目錄 (預設值為 %1)"

#. help text for online-update initialization
#: src/clients/online_update.rb:130
msgid ""
"<p>The system is initializing the installation and update repositories. "
"Software repositories can be altered in the <b>Installation Source</b> "
"module.</p>"
msgstr "<p>系統正在啟始化安裝和更新套件庫。您可以在<b>安裝來源</b>模組中變更軟體套件庫。</p>"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:137
msgid "Initialize the target system"
msgstr "啟始化目標系統"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:139
msgid "Refresh software repositories"
msgstr "重新整理軟體套件庫"

#. progress stage label
#: src/clients/online_update.rb:141
msgid "Check for available updates"
msgstr "檢查可用的更新"

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:145
msgid "Initializing the target system..."
msgstr "正在啟始化目標系統..."

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:147
msgid "Refreshing software repositories..."
msgstr "正在重新整理軟體套件庫..."

#. progress step label
#: src/clients/online_update.rb:149
msgid "Checking for available updates..."
msgstr "正在檢查可用的更新..."

#. final progress step label
#: src/clients/online_update.rb:151
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. dialog caption
#: src/clients/online_update.rb:156
msgid "Initializing CD Update"
msgstr "正在啟始化 CD 更新"

#. dialog caption
#: src/clients/online_update.rb:158
msgid "Initializing Online Update"
msgstr "啟始化線上更新"

#. yes/no question
#: src/clients/online_update.rb:209
msgid ""
"No update repository\n"
"configured yet. Run configuration workflow now?"
msgstr ""
"尚未設定更新套件庫。\n"
"現在要執行組態工作流程嗎？"

#. error message
#: src/clients/online_update.rb:222
msgid "No update repository configured yet."
msgstr "尚未設定更新儲存庫。"

#. progress window label
#: src/clients/online_update_install.rb:49
msgid "Progress Log"
msgstr "進度記錄"

#. progress bar label
#: src/clients/online_update_install.rb:54
msgid "Package Progress"
msgstr "套件進度"

#. progress bar label
#. progress bar label
#: src/clients/online_update_install.rb:60
#: src/clients/online_update_install.rb:101
msgid "Total Progress"
msgstr "總進度"

#. help text for online update
#: src/clients/online_update_install.rb:66
msgid ""
"<p>After connecting to the update server,\n"
"YaST will download all selected patches.\n"
"This could take some time. Download details are shown in the log window.</p>"
msgstr ""
"<p>在連接到更新伺服器之後，\n"
"YaST 將下載所有已選的修補程式。\n"
"這將需要一些時間。下載詳細資訊將顯示於記錄視窗中。</p>"

#. help text for online update
#: src/clients/online_update_install.rb:73
msgid ""
"<p>If special messages associated with patches are available, they will be "
"shown in an extra dialog when the patch is installed.</p>\n"
msgstr "<p>若出現與修補程式相關的特殊訊息，則安裝修補程式後，這些訊息會顯示在額外的對話方塊中。</p>\n"

#. using SetContents (define in online_update.ycp)
#: src/clients/online_update_install.rb:81
msgid "Patch Download and Installation"
msgstr "修補程式下載和安裝"

#. progress information
#: src/clients/online_update_install.rb:114
msgid "Installation finished.\n"
msgstr "安裝已完成。\n"

#. label
#: src/clients/online_update_install.rb:121
msgid "Patch installation finished."
msgstr "修補程式安裝已完成。"

#. error message
#: src/clients/online_update_install.rb:130
msgid "Patch processing failed."
msgstr "修補程式的處理失敗。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Package:	Online update
#. Summary:	Selection dialog
#. Authors:	Cornelius Schumacher <cschum@suse.de>
#.
#. Call the PackageSelector in YOU mode.
#: src/clients/online_update_select.rb:49
msgid "Initializing for CD update..."
msgstr "正在啟始化 CD 更新..."

#. error popup: cancel/retry buttons follow
#: src/clients/online_update_select.rb:61
msgid ""
"Initialization failed. Check that\n"
"you have inserted the correct CD.\n"
msgstr ""
"啟始化失敗。請檢查\n"
"您是否插入了正確的 CD。\n"

#. FATE#312509: Show if patch needs a reboot and offer
#. to delay the patch installation
#: src/clients/online_update_select.rb:189
msgid ""
"Cannot configure online update repository \n"
"without having package %1 installed"
msgstr ""
"沒有安裝 %1 套件\n"
"無法設定線上更新套件庫"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:46
msgid ""
"At least one of the updates installed requires restart of the session.\n"
"Log out and in again as soon as possible.\n"
msgstr ""
"至少有一個已安裝的更新需要重新啟動工作階段。\n"
"請儘快登出然後重新登入您的系統。\n"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:51
msgid ""
"Packages for package management were updated.\n"
"Finishing and restarting YaST now."
msgstr ""
"用於套件管理的套件已更新。\n"
"將立即完成並重新啟動 YaST。"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:62
msgid ""
"At least one of the updates installed requires a system reboot to function\n"
"properly. Reboot the system as soon as possible."
msgstr ""
"至少有一個安裝的更新需要將系統重新開機，才能正常\n"
"運作。 請儘快將系統重新開機。"

#. popup message
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:67
msgid ""
"These updates require a system reboot to function properly:\n"
"\n"
"%1.\n"
"\n"
"Reboot the system as soon as possible."
msgstr ""
"以下更新需要重新啟動系統才能正常運作：\n"
"\n"
"%1。\n"
"\n"
"請儘快重新啟動系統。"

#. continue/cancel popup text
#: src/modules/OnlineUpdate.rb:76
msgid ""
"There are patches for package management available that require a restart of "
"YaST.\n"
"They should be installed first and all other patches after the restart.\n"
"\n"
"You selected some other patches to be installed now.\n"
"\n"
"Continue with installing your selection?"
msgstr ""
"有需要重新啟動 YaST 的套件管理修補程式。\n"
"應先安裝這些修補程式，重新啟動後再安裝其他套件。\n"
"\n"
"現在，您選擇要安裝一些其他修補程式。\n"
"\n"
"是否繼續安裝您選定的內容？"

#. progress log item (%1 is name of package)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:111
msgid "Retrieving %1..."
msgstr "正在接收 %1..."

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:117
msgid "Package Download Progress"
msgstr "套件下載進度"

#. progress log action (what is being done with the package)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:146
msgid "Removing"
msgstr "正在移除"

#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:146
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:161
msgid "Package Installation Progress"
msgstr "套件安裝進度"

#. progress log item (=previous action finished correctly)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:174
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Progress log. Leave the space at the end, some other text may follow
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:230
msgid "Downloading delta RPM %1 "
msgstr "正在下載 delta RPM %1 "

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:236
msgid "Delta RPM Download Progress"
msgstr "Delta RPM 下載進度"

#. progress log item (previous action failed(%1 is reason)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:262
msgid "Failed to download delta RPM: %1"
msgstr "無法下載 delta RPM：%1"

#. Progress log item (%1 is name of delta RPM).
#. Leave the space at the end, some other text may follow.
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:277
msgid "Applying delta RPM: %1 "
msgstr "正在套用 delta RPM： %1 "

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:284
msgid "Delta RPM Application Progress"
msgstr "Delta RPM 應用程式進度"

#. progress log item (previous action failed(%1 is reason)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:313
msgid "Failed to apply delta RPM: %1"
msgstr "無法套用 delta RPM：%1"

#. progress bar label
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:354
msgid "Script Execution Progress"
msgstr "程序檔執行處理"

#. log entry, %1 is name of the patch which contains the script
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:360
msgid "Starting script %1"
msgstr "啟動程序檔 %1"

#. label, %1 is patch name with version and architecture
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:430
msgid ""
"Patch %1\n"
"\n"
msgstr ""
"修補程式 %1\n"
"\n"

#. error popoup (detailed info follows)
#: src/modules/OnlineUpdateCallbacks.rb:549
msgid "There was an error in the repository initialization."
msgstr "啟始化套件庫時發生錯誤。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Summary: YOU dialogs
#. Authors: Cornelius Schumacher <cschum@suse.de>
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:43
msgid "No details available."
msgstr "沒有可用的詳細資訊。"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:45
msgid "&Details <<"
msgstr "詳細資訊(&D) <<"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:46
msgid "&Details >>"
msgstr "詳細資訊(&D) >>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:50
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:56
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:57 src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:318
msgid "Skip Patch"
msgstr "略過修補程式"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:58
msgid "Skip All"
msgstr "全部略過"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:59 src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:65
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:73
msgid "Abort Update"
msgstr "中止更新"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:68
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Warning text for aborting the update before a patch is installed
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:152
msgid ""
"If you abort the installation now, no patch will be installed.\n"
"Your installation will remain untouched.\n"
msgstr ""
"若現在中止安裝，將不會安裝任何修補程式。\n"
"您的安裝將維持原狀。\n"

#. Warning text for aborting if some patches are installed, some not
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:157
msgid ""
"Patch download and installation in progress.\n"
"If you abort the installation now, the update is incomplete.\n"
"Repeat the update, including the download, if desired.\n"
msgstr ""
"正在下載和安裝修補程式。\n"
"若現在中止安裝，就不會完成更新。\n"
"請視需要重複更新 (包括下載)。\n"

#. Warning text for aborting an installation during the install process
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:164
msgid ""
"If you abort the installation now,\n"
"at least one patch is not installed correctly.\n"
"You will need to do the update again."
msgstr ""
"若現在中止安裝，\n"
"則至少會有一個修補程式無法正確安裝。\n"
"您將需要重新執行更新。"

#. Confirm user request to abort installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:187
msgid "Really abort YaST Online Update?"
msgstr "確定要中止 YaST 線上更新嗎？"

#. Button that will really abort the installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:194
msgid "&Abort Update"
msgstr "中止更新(&A)"

#. Button that will continue with the installation
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:197
msgid "&Continue Update"
msgstr "繼續更新(&C)"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:274
msgid "<b>Patch:</b> %1<br>"
msgstr "<b>修補程式：</b> %1<br>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:277
msgid "<b>Summary:</b> %1<br>"
msgstr "<b>摘要：</b> %1<br>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:288
msgid "<b>Packages:</b>"
msgstr "<b>套件：</b>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:302
msgid "Patch &Details <<"
msgstr "修補程式詳細資訊(&D) <<"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:303
msgid "Patch &Details >>"
msgstr "修補程式詳細資訊(&D) >>"

#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:317
msgid "Install Patch"
msgstr "安裝修補程式"

#. Dialog label above a list of patches
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:424
msgid "These patches will need rebooting after installation"
msgstr "安裝這些修補程式後需要重新開機"

#. Push button for Skipping all patches that require rebooting
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:433
msgid "&Skip All"
msgstr "全部跳過(&S)"

#. Solver can't solve it automatically
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:457
msgid "Online update was unable to unselect some patches that need rebooting."
msgstr "線上更新無法取消選取某些需要重新開機的修補程式。"

#. Dialog label above a list of products (out of support)
#: src/modules/OnlineUpdateDialogs.rb:539
msgid ""
"These products have reached their end of general support\n"
"and thus do not provide new updates anymore.\n"
"\n"
"In case that your subscription contains extended support,\n"
"please make sure that you have activated the extension.\n"
"\n"
"Contact us if you need further assistance."
msgstr ""
"這些產品已到達其一般支援終止期限，\n"
"因此不再提供新更新。\n"
"\n"
"如果您的訂閱包含延伸支援，\n"
"請確定您已啟動該延伸。\n"
"\n"
"如需更多幫助，請聯絡我們。"

#~ msgid "Downloading patch RPM %1 "
#~ msgstr "正在下載修補程式 RPM %1 "

#~ msgid "Patch RPM Download Progress"
#~ msgstr "修補程式 RPM 下載進度"

#~ msgid "Failed to download patch RPM: %1"
#~ msgstr "無法下載修補程式 RPM：%1"

#~ msgid ""
#~ "If you abort the installation now, SuSEconfig will\n"
#~ "not be run. The patches have been installed\n"
#~ "correctly, but without running SuSEconfig\n"
#~ "some of them might not work as expected."
#~ msgstr ""
#~ "若現在中止安裝，SuSEconfig 將\n"
#~ "不會執行。已正確安裝修補程式\n"
#~ "，但是若不執行 SuSEconfig，\n"
#~ "某些修補程式可能無法如預期般地正常運作。"
